
### ME 
![Me](https://media.giphy.com/media/Avx5eir8QY3QY/giphy.gif)

Salut ✌🏾, moi c'est Amadou Golfa je suis actuelement en stage au sein de UDEZ.
Au cours de mon stage, j'ai été améner à réaliser plusieurs tâches et notamment la création de cette documentation 
sur mkdocs. j'ai travailler aussi sur le site FabFabrik 😎. 

Mon projet professionel c'est de devenir developpeur fullstack. j'aime beaucoup l'art, les dessins kawaii et
le  basket .

Merci à Madjid de m'avoir accueilli pour le stage 👍🏾

![Amaodu out](https://media.giphy.com/media/3o7qDEq2bMbcbPRQ2c/giphy.gif)
